[推到沈旭暉出POST] 香港人堅持左成年英加都未制裁 白俄咁快就搞掂

認真討論 從國際關係點樣解釋? 我咩都唔識
我地抗爭左成年 美國終於推左兩個法案 實際地推左制裁
但係英國加拿大都仲未做野

Source:

為白俄手足感到高興
但幾時輪到我地?

想知道答案
自推1/10

人民幣太好味

想知道答案
自推2/10

想知道答案
自推3/10

中國政治且經濟滲透遠遠強過俄羅斯，所有人都係欺善怕惡嘅，想制裁時有可能出現風險而同時利益唔多就會諗清楚先

想知道答案
自推4/10

香港對英美有利用價值，用作冷戰緩衝，唔會輕易用核彈選項

想知道答案
自推5/10

因為係人地屋企門口

想知道答案
自推6/10

1.中國經濟實力
2.對英國同歐盟國家來講 俄羅斯始終係最大敵人

每一個地方，國家都有自己最關心議題
起碼我自己覺得
美國係白俄問題軟過香港

好SAD

對香港黎講 美加係咪會勁過美國制裁?

想知道答案
自推7/10

白羅斯好近德國 🇩🇪如果白羅斯被吞併會威脅到烏克蘭 🇺🇦波蘭🇵🇱以至德國

想知道答案
自推8/10

想知道答案
自推9/10

想知道答案
自推10/10

但係歐盟無出手喎